發現黑警連登acc，一齊block左佢，等佢單機！

全方位拆磨黑警

我只做正確的事話要拉哂所有暴徒

push

Pish n block

起佢底就知咩事
一係警一係on9
再唔係就on9警

鳩硬sir

block爆佢

Blocked
假膠都唔應該用呢啲做主題

話我？
果個咁都唔係黑警？

#11804